同黃毓民及啤梨好friend既李政熙做咩陰陰濕濕又篤義士灰？

真係好怕果d講到自己幾咁係撐抗爭者，但事後會插返抗爭者一刀既人
著住同一件波衫既毒瘤的確係最危險
仲要不分化呢d毒瘤？咁就真係輸硬

佢好似買野要人俾tg?

唔緊要，我狠批佢忽然會有泛民左膠幫

不分化啦
邊一方都係

唔切走d維穩篤灰毒瘤會死架柒頭，你係咪想有人俾毒瘤害死就開心死？

做乜走去留意隻小學雞

熱青城餘毒

而家係普羅狗喎

所以熱血咪踢咗佢出黎囉，唔通又同d毒瘤不分化咩？

熱青城同國難都係毒瘤

論毒瘤，泛民左膠認第一冇人敢認第二，你地都累香港累咗幾十年啦 有乜資格話其他政黨？